export default {
  show: {
    title: 'Fokus Europa',
    subtitle: 'Gespr\u00e4che \u00fcber die europ\u00e4ische Idee',
    summary: 'Fokus Europa ist eine Interview-Serie mit Experten \u00fcber die europ\u00e4ische Idee, den Stand der Vereinigung und ihren aktuellen Zustand. Moderator Tim Pritlove hinterfragt und diskutiert im Dialog \u00fcber Ziele, Tr\u00e4ume und Wirklichkeit in Europa.',
    poster: 'https:\/\/fokus-europa.de\/wp-content\/cache\/podlove\/8f\/408dc517c112571ac0647d53a6cbd8\/fokus-europa_500x500.jpg',
    link: 'https:\/\/fokus-europa.de'
  },
  reference: {
    share: 'node_modules/@podlove/podlove-web-player/dist',
    base: 'node_modules/@podlove/podlove-web-player/dist'
  },
  theme: { main: '#9DCE59', highlight: '#000' },
  title: 'FE020 Polen und Europa',
  subtitle: 'Deutschlands Nachbarstaat auf der Suche nach Identit\u00e4t und Rolle im europ\u00e4ischen Gef\u00fcge',
  summary: 'Polens Verh\u00e4ltnis zu seinen europ\u00e4ischen Nachbarn ist tief von seiner bewegten Geschichte gepr\u00e4gt. Wunsch nach Vertrauen und erlebtes Mi\u00dftrauen pr\u00e4gen beiderseits die Mitgliedschaft in der Europ\u00e4ischen Union wie auch die eigene Identit\u00e4t. Mit Agnieszka \u0141ada vom Institut f\u00fcr \u00d6ffentliche Angelegenheiten in Warschau sprechen wir \u00fcber diese Geschichte, das Verh\u00e4ltnis von B\u00fcrger, Staat und Kirche und wie man Polen begegnen kann, um diese Probleme in der Zukunft anzugehen.',
  publicationDate: '2017-02-18T15:22:47+00:00',
  poster: 'https:\/\/fokus-europa.de\/wp-content\/cache\/podlove\/8f\/408dc517c112571ac0647d53a6cbd8\/fokus-europa_500x500.jpg',
  duration: '01:30:23.563',
  link: 'https:\/\/fokus-europa.de\/podcast\/fe020-polen-und-europa\/',
  audio: [
    {
      url: 'https:\/\/fokus-europa.de\/podlove\/file\/237\/s\/webplayer\/c\/embed\/fe020-polen-und-europa.m4a',
      size: '56062642',
      title: 'MPEG-4 AAC Audio (m4a)',
      mimeType: 'audio\/mp4'
    },
    {
      url: 'https:\/\/fokus-europa.de\/podlove\/file\/238\/s\/webplayer\/c\/embed\/fe020-polen-und-europa.oga',
      size: '67513465',
      title: 'Ogg Vorbis Audio (oga)',
      mimeType: 'audio\/ogg'
    },
    {
      url: 'https:\/\/fokus-europa.de\/podlove\/file\/239\/s\/webplayer\/c\/embed\/fe020-polen-und-europa.mp3',
      size: '76020712',
      title: 'MP3 Audio (mp3)',
      mimeType: 'audio\/mpeg'
    },
    {
      url: 'https:\/\/fokus-europa.de\/podlove\/file\/240\/s\/webplayer\/c\/embed\/fe020-polen-und-europa.opus',
      size: '47939221',
      title: 'Opus Audio (opus)',
      mimeType: 'audio\/ogg;codecs=opus'
    }
  ],
  chapters: [
    {
      start: '00:00:25.363',
      title: 'Begr\u00fc\u00dfung',
      href: '',
      image: ''
    },
    { start: '00:01:32.704', title: 'Vorstellung', href: '', image: '' },
    {
      start: '00:04:52.726',
      title: 'Die Polen und die Deutschen',
      href: '',
      image: ''
    },
    { start: '00:13:42.366', title: 'Geschichte Polens', href: '', image: '' },
    { start: '00:21:27.230', title: 'Polen und die EU', href: '', image: '' },
    { start: '00:33:32.350', title: 'Katholische Kirche', href: '', image: '' },
    {
      start: '00:38:53.095',
      title: 'Polnische Regierungen',
      href: '',
      image: ''
    },
    {
      start: '00:41:47.137',
      title: 'Partei Recht und Gerechtigkeit (PiS)',
      href: '',
      image: ''
    },
    {
      start: '00:55:56.846',
      title: 'Populismus und die B\u00fcrger',
      href: '',
      image: ''
    },
    {
      start: '01:06:23.806',
      title: 'Polens Au\u00dfenpolitik',
      href: '',
      image: ''
    },
    {
      start: '01:11:36.247',
      title: 'Polens Verhalten in der Fl\u00fcchtlingsfrage',
      href: '',
      image: ''
    },
    {
      start: '01:20:45.749',
      title: 'Was kann man f\u00fcr Polen tun?',
      href: '',
      image: ''
    },
    {
      start: '01:25:16.385',
      title: 'Eine neue Rolle f\u00fcr Polen?',
      href: '',
      image: ''
    },
    { start: '01:28:48.832', title: 'Ausklang', href: '', image: '' }
  ],
  contributors: [
    {
      name: 'Tim Pritlove',
      avatar: 'https:\/\/fokus-europa.de\/wp-content\/cache\/podlove\/57\/d4aaca8e4b88e50aece4a26f31fec7\/tim-pritlove_150x150.jpg',
      role: { id: '1', slug: 'moderation', title: 'Moderation' },
      group: { id: '3', slug: 'onair', title: 'On Air' },
      comment: null
    },
    {
      name: 'Agnieszka \u0141ada',
      avatar: 'https:\/\/fokus-europa.de\/wp-content\/cache\/podlove\/64\/9b8d913c5a9e43c64aeabe245222fb\/agnieszka-lada_150x150.jpg',
      role: { id: '2', slug: 'guest', title: 'Gast' },
      group: { id: '3', slug: 'onair', title: 'On Air' },
      comment: null
    }
  ]
}
